身高188cm 你問我盡答

如題

條J幾長

驚自爆唔問

高過185好多都係弱智樣

驚自爆唔答

唔會特別長 正常size

咁又未必 未比人笑過樣衰起碼

唔洗驚wo

有道德

你啲朋友好仁慈

188cm有咩特別想問？

可能係啦 朋友真係好

俯視人既感覺都幾好加

點睇
- 15X cm
- 16X
- 17X

嘅人

男仔

1條炸 初戀到依家

條囡幾高，有冇幫你含

15x 有d覺得佢可憐
16x 幾矮 但接受 身邊有朋友都係咁
17x 正常啦 冇咩特別

咁女呢？

女朋友15x 一齊幾年你覺得呢

有打波？

有冇諗過想做一日矮仔

係咪可以抱住條女黎屌？
男上時係咪食唔到條女對奶？

呢個身高差可唔可以企喺到幫你乳交

15x 幾可愛 又小鳥依人 又可抱起屌
16x 多數令女係呢個range 線條最令 著衫好睇
17x 高妹 幾高挑 好想玩佢條腿

有 籃球 乒乓波 羽毛球

冇 高人感覺好爽 好似高人一等咁

關我撚事 咩都開po
Fb定日記？

樣同身高 鍾意邊樣多啲？

點會得 佢到我膊頭高d 對波都係起我腰左右姐

你可以唔入來

你188
你條女15x會到你膊頭？

樣一定係 極樣衰又爆牙有身高又點

酸能到

佢唔係15頭 佢15中左右 我頸長加上

應該去到個胸

On9仔 就係特登屌柒你
咁撚需要注意就上左膠網啦

駁唔到

試過 抱幾耐就唔講
唔會食唔到加 條腰彎得

葡萄？

不 頭加頸長有成30cm起碼

我瞓係到都高過你

拍過幾次拖

冇野了

咁你都幾肥

初戀到依家

巴打幾重？
條女15x同你講野好辛苦

上面既空氣如何

你個身都超級厚

188都打J 連登仔個個都米九啦

我算係瘦加 70kg
佢又無講過辛苦咁又

好fresh but坐地鐵逼果陣會聞到d人既頭髮味

好耐冇打....

如果你無188cm 今年幾多歲？

AD;1)

70kg咪成條藤咁？
食多啲野啦巴打

有冇溝鬼妹？

點會呀
155 都唔會去到你膊頭啦

你樣衰

有冇188cm 我都係咁多歲加wo 21依家

頭都有20cm 頸都10cm...

太撚瘦

冇 冇機會英文好廢

過多幾年會肥加啦 驚咩

咩意思

我都知 來緊會飲奶粉做gym睇下有冇幫助

多謝

網上聲稱身高減7 就係真實身高

身高合格 一除褲就

我2m

應該滿足唔到鬼妹

唔係想笑你但188先得70kg仲玩乒乓波呢啲毒撚運動，想像得到樓主真係得個高字